考ielts speaking個陣個考官寫啲數字係咩黎？

今日考完 啲數字寫左係佢本好厚既野到
我驟眼睇似小數
咁應該唔係寫Band幾？
定佢mark低緊啲時間咋

你以為自己好好笑？